［超自然］卓飛-area51

好似無咩人知呢個節目開返

自從DBC執左之後，呢個節目係示傳媒度開返

逢星期日2200-0000 係fb做live

Facebook new fan page:

Facebook live: 如果條link睇唔到可以直接search示傳媒

YouTube backup:

唔係打手 純粹覺得呢個節目幾好聽 有少少資料性嘅野 又多無聊野笑 想推廣下

成日講講下變傾鹹野

好正 成日隱隱晦晦咁

以前10點半big boys club時段 成日聽佢9up

推

好聽唔聽聽呢個垃圾
9up成份110分

我覺得輕輕鬆鬆聽佢地笑下 間唔中又有啲UFO/靈異資料睇係唔錯架喎
唯一我都覺得爭少少嘅係 感覺上另外兩個主持成日不斷附和卓飛 雖然知佢地唔識唯有不斷：係啊係啊
但有時候都係over左

又到爆料時間

推一推

無聊多手搵一揾先知佢地有繼續做節目,正呀喂
唔該晒巴打

佢同卓飛係咪反左面

反左
其實聽得出佢份人真係幾串

D爆料堅嘅話佢真係寸得起任何人 知哂幾時wwIII